[新手問租車]

大家好
我係窮L 冇錢冇車
想租一日車黎揸
有冇方法？

就算你搵到租比25以下 伏既機會都好高

前排有私人deal比人昆。

未甩p唔好租車。 肯租比P牌既人唔方老實

Ig search KW租車
P嗰陣租過幾次 老闆幾nice 係有啲貴

我想像唔到有保險公司肯做P牌租車
有咩事冇保險自己食就898

剛剛search先知，原來car share hk byebye咗.....

真係唯有租私人
搵啲信得過嘅囉

邊份三保容許你租架車俾人？出事兩個都一身蟻

估唔到過18之後仲係未夠秤

渣屋企人車其實唔出奇呀

等埋25啦

你呢一刻覺得你實唔會炒 但往往渣車一定係會有意外 只係大定小 視乎你經驗夠唔夠

買車啦
利申 p牌 23歲 買咗架錢七

屋企有車有幾出奇
同埋買架AE110 泊新界幾百蚊爛地 有幾難

佢個按金係咪當三保墊底

你可以試下YourCar你駕車

佢可以散租 段鐘計 日租亦得
一個價錢 包埋油

要比會費 唔租都要幫佢養住架車